所有連登仔老豆都係我襟兄弟

你係精蟲?

幫你問左
我老豆真係屌過你老婆

所有連登仔老豆都屌過你老婆

又會娶隻雞都有

污糟邋遢

我單身

咁希望你單身一世喇
俾人屌過哂都肯要

我屌你老母呀

唔洗心急到躁喎
你好快可以脫離單身架啦
你老婆接待多幾個老豆
就會埋街食井水

推下
你老婆人盡可夫

恥笑開始

我屋企唔止我老竇，我哥，我細佬，我老竇十兄弟，我老竇老竇，老竇老竇十兄弟，我本人上上下下都屌過你老婆

我老母就買左條假鳩想話試下，拎左個快籌，最快排到下年9月14日星期六一早屌完一家大細去飲茶，屌你老母剛剛打黎話紅日唔做，籌要再拎過，想我嬲？

樓豬係連登仔
所以樓豬老豆都係樓豬襟兄弟
樓豬屌過自己老母定樓豬老豆屌過樓豬老婆就留返樓豬自己解話啦

lm

我老豆回味緊你老婆
含到雪雪聲

做乜潛水啊

樓主已經唔敢再出現，太染

推下先

樓主老婆可能俾人推緊